好憎老豆老母成日講錢

問少少野都要扯到我家用又少又點點點
成日直接同公司講紅日唔放假
唔想係屋企對住佢地同佢地講野